食抗生素會唔會眼瞓？？

食抗生素會唔會眼瞓㗎？

唔會
但口乾同食嘢無味

我成日都扁桃腺發炎

成日食抗生素

食咗先會定點？

唔會

我會攰到仆街

係我本身成日扁桃腺發炎，所以一發炎就要食抗生素
你當佢係病囉
因為扁桃腺發炎食消炎藥冇乜用

祝ching身體健康

食完就唔好出街啦

thx bro

咁多隻抗生素你講邊隻